`podman-port` - список сопоставлений портов для контейнера.

# СИНТАКСИС

	podman port [параметры] container [private-port[/proto]]
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `--all, -a` - Список всех известных сопоставлений портов для запущенных контейнеров; при использовании этой опции имена контейнеров или фильтры частных портов/протоколов не могут быть использованы.
- `--latest, -l` - Вместо указания имени или идентификатора контейнера используйте последний созданный контейнер. Примечание: последний запущенный контейнер может быть от других пользователей Podman на хост-машине.
